日產e power 真係無得輸

入油去行電磨打 用純電行車 有晒電車既好處 但又可以改善到唯一個麻煩要排隊叉電

如個可以做埋叉電口真係無撚敵

但係呢隻其實係重度hybrid之中最低技術既設計嚟

如果係可插電+油發電就爽
就好似當年bmw i3增程版

勁省油

最勁係點挽？

Teslun 個個都屌排隊

Note e-power 渣二三百公里都只係入廿幾升油

唔方便話撚知你太空科技

太陽能電筒

首先define好
以下重度hybrid係指純電馬力超碼有80匹以上
Prius C嗰啲唔該走開

電動有個劣勢位, 就係高速定速巡航
呢點日產係冇處理到既, 所以Note e-Power如果長時間高速巡航會比較食
其他廠係有搞到
好似Honda新嗰套i-MMD咁 (其實都新咗幾年)
平時行車同日產一樣, 引擎齋發電
但Honda就多個clutch, 喺高速巡航嗰陣俾引擎直接驅動車輪

咁點解Note e-Power睇落最慳油又夠力?
因為暫時仲未有廠會將咁大套hybrid放落咁細架車到
好似Toyota咁, Prius C都唔會照搬Prius套hybrid啦
但係其實就同Serena e-Power全套一樣,
頂級版Nismo S 甚至冇調低馬力, 136匹全收
七人車既System搬落去既Hatchback, 就做到又快又慳油啦
不過亦都令到Note e-Power Nismo S 車價夠你買兩架March...

但係好似話返原廠保養好貴，貴過日本正常 Serena一倍以上

Corolla Hybrid 35L行大約750km (city)
利申：Corolla Hybrid 2020

日本揸過note epower 好好力 多左舊電重心低入彎都爽d

日本自駕遊過幾日
加速比想像中有力 同埋極慳油

佢唔敢保舊電

再加埋日本啲油平，都係$10/L左右

挽你老母

香港代理係咪死撚左
冇咩正車到港

一嚟啦，但係我講緊係平時返廠換偈油check車都貴成倍以上

皇冠根本唔志在做Toyota細車
Lexus、MPV、商用車 好賺啲

nissan就嚟連底盤播雙引擎都冇啦

佢下年開始會用雷諾同埋30D野嘅,都唔知點生存落去

Prius PHV好似就係咁

冇波箱其實唔緊要, 日產CVT咁L垃圾

Prius PHV都係大部份時間引擎有份驅動

佢賣一部的士好過賣三部私家車